# README #

### Para que esta este repositorio? ###

repositorio para testear clases de la materia

### Como usar los tests? ###

simplemente copiar las clases de este repo en sus repos y deberia salir andando

### Como agregar tests? ###

agregar sus tests al final de los archivos creados, no crear mas de una clase de tests por TAD, asi no se vuelve tan confuso.
si se agregan javadocs a los metodos de testeo mejor, asi se tiene una idea de que deberia hacer cada test.